賣屎忽沉船算唔算gay

賣左5 6次比個差唔多大既巴打
由反感夾硬黎
變為好快投入好relax好鐘意人
但係見到其他男人無反應 照鐘意女

依種算唔算gay?
仲想知
屎忽屌得多會唔會有aids?會唔會鬆無力?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

?$

浮動

¥500ok?

@Goodboystyle
tg 傾計

廣告嚟?

做好安全措施就可以大幅降低中aids機會率
仲有 你純粹享受身體快感 唔係真gay

哦